點解用唔到轉數快增值TNG 、支付寶等

啱啱一開始用到，突然呢排又用唔到
轉數快增值好方便啊 點解嘅點解嘅

唔打去hotline問?

想知係咪應該個個依家都用唔到

邊間

八達通都唔得

支銀 oepay正常

唔怪得eDDA停
原來爆單野

睇下新聞啦